Sharkoon DG7000-G 機箱前面個隔塵網點拆出黎洗

就係前面2把風扇個塊隔塵網 定係前面成塊野可以直接夾硬蚊出黎?

前面成塊野可以可以拎出黎

隻手放起前面板最低.有個位可以用力拉出黎.

不過唔好太大力

因為DG7000前面板既I/O線 / Switch線係連埋個前面板.

如果你之前部機砌落個時d線拉得較緊.小心太大力扯斷

呢個係呢隻箱唯一缺點

不過正路都唔會扯斷,只係需要留意下咁解.

即係直接插隻手落前面2把風扇底個洞到拉就得?我見唔係好拉得郁所以冇夾硬黎

係.不過sharkoon 鋼水比較好.係需要用多少少力

感謝悠二大哥

BTW個開關制成日卡住

我都用過 每次禁完開機制就慣性拍個頂一下

次次開機禁完都會卡住粒制